畀我係劉卓毅我都喊啦...

打又冇份打,諗住平時係差館都見住D狗圍毆犯人架啦,
睇慣睇熟咪食下花生囉,點知原來打人係犯法喎
冇打都要坐2年
怪就怪黑警部門入面既爛仔文化啦
臭坑出臭草
好仔唔當差呀

識人督察都唔做,因為頂唔順黑警d爛仔文化

佢睇水喎。佢係大粒唔落手打啫

最爽係坐監
層樓斷供再破埋產
一出返黎做社會最底層既垃圾
仲要比女飛

仲要咁靚仔 出返黎個屎眼實闊過西隧

有個瀨共時沙狗仔居然可以係判刑惡撚過法官？？？

FYI，時沙即警署警長，好撚多不過係班花底學歷低炒又炒唔走冇其他工好做，折墮到焗做又冇得再升既長期犬而已！！！

不過好撚多呢D俾佢著件安慰白衫扮大佬，就以為自己真係正義朋友大師父咁囉屌！！！！！

回水

班黑警好似籌款夾安家費，全力支持咁話，應該發達先真

佢睇水喎。佢係大粒唔落手打啫[/quote]
平時睇慣左,唔識分是非黑白
垃圾黑警爛仔文化,家規明明打人冇事架嘛
今次斷正我真係恭喜佢呀